有冇人試過行路去其他國家

我想試下由深圳開始行 行去越南or俄羅斯 再行去其他國家 行到幾遠得幾遠

行路過羅湖橋

行路去天水圍

一齊試下囉

好想由中國東北部行去北泡

落馬洲行過深圳
羅湖行過深圳
比利時行過荷蘭
德國行過奥地利

老撾行過泰國

行路過印度

印尼行過馬來西亞

係架香港註冊嘅飛機
行落機就到咗杜拜

緬甸行入泰國

想行去歐洲

不如試下當年唐三藏既路線

我都好想行!!有諗過grad左就一路行